(棒球撚)日本職棒討論兼巨人百屌成材區(4)

係時候正名

個標題

多謝阪神呢兩日幫手打返起隊波

舊登個陣好似虎迷多d

打完呢個series就冇

聽日野上唔好擲中人就得
話說舊年13L都係由我地搞到鳥谷爆哂缸個球開始

阪神根本就係巨人私家雞
今日有局滿疊no out都可以拎唔到分

我龍救星Steven Moya
9打席6安 OPS1.890

你條龍最出名係咪doala

Doala同隻企鵝

成日畀隻企鵝恰

貧打咪私家雞,反則就打爆

如果見到定必相認 難得志趣相投

doala仲會比火腿年代嘅陽岱鋼恰

雖然我係巨人飯但…唔好咁啦

摸PatPat

有個佛系監督就當然要咁架啦
再唔得先行 #TakahashiOut 呢個最後一步

西武己經入左分....

王者回歸
一線鷹呢d同鏝一樣的波死撚開啦

秋山左安 一壘
偷二
源田 一壘地波 e
上壘 秋山入分
淺村 2分hr
高山k

好想快d交流戰 睇西武血洗cl

今年真係好癲

鯉魚龍邊會咁易被血洗到

兩隊都好難搞

有無人知Guerrero到而家打左幾多次雙殺

第11球先死球

四下西武己經玩到8-0
可以轉台睇巨人

FA黎講野上真係好撚雞肋

頭先咁撚好彩

岡田己經兩安打
中村剛也呢次有排調整
炭谷 森 剛田都咁打得
點排好

無人想永續高橋

根本同吉川一樣無L用

恰新仔先7-1,星期二睇下又點回復原狀

如果福留同糸井後生返幾年就已經兩out

lm

鯉魚龍今日又輸埋
比星星偷左雞

咕哩佬個樣得戚都呢

期待Wieland今晚復出！

但始終央盟依家d勝差都仲係好細

阿部幾時退休

見到岡本有表現
我諗都係時候

正選位都冇埋
最多都係交流戰打下DH位

岡本發展都唔錯
外野 三 一都打到
阿部二千安打過就應該退
前兩季仲減磅想catch
然後又傷

而家講咩都假,睇下星期二條龍點將我地打回原形

跟住三場對龍仔無安打
十足十當年新庄剛志大叫一句“明日も勝つ”後連輸十幾場

我星又同鯉魚龍拍住齊上齊落

岡本上返得分第一

就黎4隊第三

比戰國更戰國

山田哲人今年又有機會triple three喎

要打率拉返高d 先

呢期條鯉魚咩事丫，變左條死魚
連續3場都比條龍吊打

鯉魚王

小精靈好似有方法退化返去前一個stage係咪? 記得以前打機可以將雷超變返做比卡超

九下大島洋平接得靚
唔係至少二壘打
然後鬼佬自殺

火腿大炒銀鷹

中田翔生日有Buff

八月先出...

無睇好多年...杉內俊哉係咪收咗皮?

實況野球好玩啲

睇介紹片段,有RPG mode
都係想K社出返野球魂

K社算吧啦
肯出パワフル都算係咁
野球魂d牌權俾到佢
Fuck Konami

而家野球魂轉左做課金game後好撚搵到錢

fuck Konami

傷左好耐
舊年有係二軍出場
但又傷返

台灣職棒一場兩次衝曬出去都打唔成交

好多年無睇波巨人粉前來報到

坂本 龜井

愈來愈多巨人fans

今日俾柳裕也完封

三場落雨取消

今日好多中立場
多數都冇蓋

究竟今晚條死魚會唔會鯉魚翻身，連續3場都可以做低粒星呢？

上年都係星星食住鯉魚
今年既魚仲要弱左

衣笠鐵人去左
rip

山口俊安打反cup

上疊即刻着返件外套

之後坂本勇人輕鬆食第2K

呢隊西波夠好睇

西波 西天氣 西球場

快啲收工 費事冷親

地方球場閪就一定架啦

今日山口俊好撚勁

得頭4棒冇貨賣

坂本即刻交功課

跣到甩手

咁都得 真係冇野好講

等睇滿疊後連續3人出局

仲想睇佢今場第3k

結果四死送分

戰術大師 唔比小林打
明知尾棒架

終於等到

今日改打順已經好大突破㗎啦

Guerrero前日咁撚串後真係有報應

磨球數磨到就爆

另一邊鯉魚王又進化鯉魚龍

寶石海星變返海星星

即刻有野睇

今日終於冇播吉川尚輝大學前空翻片

阿部代打準備中
咁多次都0安就不如算啦

打線又死曬火

原來係隔離隊個個

山口挨一個k好過點啦
啱啱己經比人捉左次force bunt搶三 out左
仲做多一次double

巨人快速收工

條死魚竟然暫時翻生到

7分有3分係衰神里個error

依個channel啲highlight update得幾快, 不過淨係得CL, 同埋益力多果啲要喺佢個Blog到睇

死魚暫時出中村祐做pitcher反而就贏到

拿
連續兩年指定打席打率最低嘅球員
今日上左第一
果個係小林誠司

小林有冇可能做有攻擊力嘅捕手呢

半季左右就冇喇

分分鐘交流戰已經冇

交流戰就收皮 x2

btw 我覺得都係時候傾下CL幾時玩埋DH

印象中菅野好似唔識打波咁
次次都求其三振算數
玩DH起碼阿部可以翻生

希望小林真係百屌成才

其實佢早幾年係有攻擊力嘅投手
好過佢前面嗰棒

Double play

首位打者

西武條打線真係超級惡

真正ge PL王者回歸

隔離條鯉魚龍仲未變返鯉魚王

咕哩佬今日又發威

大手交易中

MSN仲no-no緊
隻企鵝又去左賭馬呀

3-3 4分

Sakamoto終於有HR

係咪睇錯隊

第11個打者 今晚highlight有排j

2年前嗰隊搭時光機嚟打波

打點王岡本

放煙花

又hr

直頭望到13年個隊

巨人對星星燕子就打回原形

火腿隊2小時22分收工
高梨91球完埸

又暴投

第11個四死球

咁都甩

一場打左一星期份量嘅分

我睇左幾年都未見過咁多分

挑唔挑戰到26分呢個紀錄呢

坂本差三壘打 hitting for the cycle

做乜撚野20分

埸波變到勁頹

3-1
20-2

如果有埋第三埸10-1就好

な阪関無

啱啱先返到屋企,中間發生左咩事打到20-2咁癲?

得兩場,隻企鵝2-4輸左

唔知點解釋
睇highlight啦

完場20:4

星期六開始就係黃金周九連戰,睇下之後會點大執位

今晚真係要睇返highlights...

晏啲貼精華

中川有save

我覺得過左黃金週獅子同一線鷹應該會差返兩三場左右

個app又壞左
完左場好耐啦,20-4

磁能線，幾場波都係大炒

63年黎第一次拎廿分

高橋又贏
#永續高橋

到季尾先算喇

好正

中日D投手

今年的交流戰可能係史無前例的16L

呢隊西波唔讚得

之前講錯,係18L至真
破埋海鷗20年前個紀錄

成千yen一杯好鬼貴
自己拎入去倒就好了
一杯啤酒等如半張飛巨人飛
上年睇左場ob 樂天對中日龍
左外野 350yen

我上年季尾睇
隔離有對夫婦係baystars fans係咁請我食零食

呢期火熱隻獅子的金主賣廣告賣到黎香港

幾時到病貓的金主?
我覺得箕面,寶塚同京都嵐山都可以賣廣告

啤酒半價夜500yen1杯就好抵!
D大叔阿伯一場波可以飲到七八杯
D大嬸食嘢食到好似食九大簋咁

我星又係又輸一場咁款

駛唔駛#AdiósRamírez ?

星星個勢似會做低廣島
Btw,廣島個野村係咪黑洞黎架

右面賣Ebisu啤果位

2個一齊企起你面前問你要唔要酒
都唔知點揀好

Why not both

一人一杯

純粹日啤對決，我揀Ebisu

比我都係揀ebisu個個

死魚個教頭係咪on9架，中繼又出今村
係咪又想輸到仆街丫

今場西武要輸啦

台灣人改左個名俾你叫,緒畜方孝市嘛

上次我飲咗六杯,攪到飯都食唔落
有D睇波大叔同D妺妺好熟, 熟到坐喺隔離傾!

今場係呢季最低得分

死魚又轉pitcher, Jackson你同我醒定D丫

仲有冇

eldred solo hr

死魚頂住丫

山崎康比人收咗皮
難得新仔8回淨係失3分

又係中崎呢條死肥仔
唔知又會唔會開劇場

聽講頭果朵花唔同代表佢級數唔同
服務態度會有d分別

中崎救場都OK架，唔會好似今村同Jackson專幫對家

話口未完，中崎 四球

完 仲以為又會放火

死魚今次靠Eldred 救全家

又係”美國精神與你一起”

新井貴浩條廢中去左邊
仲未收皮

比大家放落捷徑用

用返頭先d啤酒妹妹好似正d

佢細佬就真係收左皮啦

涌井完封勝
九回3三振

Santory既囡囡

輸d白痴盗壘

聽日條死魚又有機會翻生,Kris Johnson對小野

Johnson好海鮮波哦，一時起勢K走打者，一時就做送分童子

推
今日開始9連了

唔知5連之後仲有冇得繼續連多幾場呢

求今日職棒直播link

搵到條台灣電視LINK
有幾場播

條死魚

都話左Johnson係送分童子黎架啦

兩個都唔識短打

死魚靠誠也整個滿壘home run

小野應該會即刻執行李返大阪

呢幾年菅野去親神宮都瀨野多

短打都跑3壘

屌你老味Johnson,又送兩分比阪神

呢3場都係東京巨蛋打

追和

丸佳浩做左傷膝青年

maru

又安打喇

我有睇佢個下,傷勢真係嚴重起黎的話,可以同張伯倫一樣有牌抖

搞咩
自己扭傷？

9連戰第一埸就出事

接sac fly飛撲埋去接,膝頭先落地

領先2分永遠很危險

死魚繼續出今村條仆街仔做中繼

病貓仍然貧打中

咕哩佬個大嘥鬼

好彩起到身

算啦,見佢起返身後的動態,點都要抖返兩三日架啦

阿部代打

好驚福留又屌打到死魚

阿部又代打

同病貓一定要每場俾鳥谷出一次係同一原理,老屎忽點都要俾面

今次終於有分落袋

好彩到 0安打3打點

呢4球又唔敬遠申告?
做乜鳩

教練覺得夠做掛

話口未完,病貓聽日又要俾面俾另一個名叫能見篤史ge老屎忽

第3分
真係分分皆辛苦

病貓真係好多老屎忽
而家到玻璃人西岡剛

終於收工

完封

小笠原7局1失分98球好投
就算無勝投都已經要換啦
唔換都算，8局上連續安打滿壘110球都唔換
係要搞到人責失6分
中日班廢老幾時醒

西武又故意放水？

我覺得谷繁元信係某程度上,比莫天才更加係千古奇冤

同時係中日龍同新特蘭粉嘅我冇得駁

陰公 去到最後一局先播夠鐘

竟然有新特蘭fans

中崎翔太呢條死肥仔又開劇場
廣島人就黎要問猁狗係邊度有救心同平安鐘可以大量入貨

新特蘭連降兩級,出年英甲見

最憎新特蘭

今季英超big 6真係精彩
鏝就聯賽加飛機盃雙料冠軍
獌同車爭FA cup
猁同阿就分別劍指歐洲賽
熱就一如以往繼續四大皆空

可能個位巴打曾經係紐卡素個邊讀書

今次真係完全係中日換投錯誤，我星今日都唔係真係打得好好講真

鷹隊竟然豬波

Sarfate返左去美國做手術

softbank呢期毫無霸氣

中日想谷到佢做王牌 遲早搞到佢變第二個藤浪

同意

唔好再出啦好嗎

大家都捨得冇左September既東京巨蛋

今日著橙魂

田口又搞事

情人節打上上面廣告板HR

今場死魚繼續派

牛牛繼續發威

益力多依家屌打緊巨人

死魚好似又開預設劇本

能見幾時先肯收皮? 係都要贏埋生涯百勝先肯收手咁

坂本挺身而出solo HR

陽春炮一發

又有大好反杯機會

死魚個大瀬良生性D啦

四死

死魚 Batista 送出陽春炮

益力多

廢龍對星星仲係0-0

兩邊打線都無料到

隻企鵝今日可能過左黎香港賭馬

今日 天皇賞

死魚既田中整返個two run HR

西武好撚癲

西武條打線好撚癲丫

益力多班人今日飲咗幾多支

連山田哲人都噤掣整個HR

牛牛 臨天光瀨屎

緒方終於肯換pitcher同catcher啦

屌，死魚原來只係換左今村出黎

咕哩佬solo HR

嘩
連續HR

屌你打假波咩巨人

益力多：你今日飲咗未

McGEHEE 都整隻 solo hr比益力多

海鮮波

今場樂天都難得高分

死魚準備提早收工
隻無牙老虎

又諗起呢張

隱形首位打者

牛仔劇場

3分

屌你 又阿部

是撚但啦
有分落袋就得

終於有安打

我錯了

薑係老嘅辣

龜仙人救全家

一定要守住呢場呀

下一局推上原?

反cup

大和打親自己

屌那星225HR

大和=古天奴,轉會後都係無作為

其實又唔係 只少依家ss穩陣好多

我星
中日龍2次滿壘都拎唔到分

小林都係冇得抖

上原都係冇份

不妙了

Caminero

四分都唔夠使

nigger搞事

麥基同青木聚舊

垃撚圾

痴線

力架劇場終於落幕

好彩到

第一幅圖咩事?

唔知邊個係鏡頭簽左名者

完場後阿部同龜井簽名
有睇開直播應該比較清楚

首位打者今場先有安

咕哩佬又HR

牛牛會唔會又一次臨天光瀨尿

巨人又大炒

野手全員安打

聽日冇架喇
比人大抄喇

坂本4安都換?

休息都係一種戰術
留返打鯉魚王

Rosario真係好撚水貨

鯉魚龍

近鐵又贏南海
睇黎一線鷹今年都係咁先

終於贏到

上原

後備時間

屌你老母金本真係on99
9回2-2 人地鯉魚就出守護神
你自己就推個廢老藤川出去送左兩個4球比人再極速換第二個
你當藤川仲係以前果個藤川咩

hr領先中

原來係6年黎第一次8連勝

冇台睇病貓

入得黎都完

sorry原來係我燈死左鯉魚龍

好彩9回裡頂到唔駛輸者
對面滿壘真係話咁易就比人絕殺

個下hr 成場都呆左
應該無諗到個nigga肥佬打到hr
hr 之前成場0安打

死魚開唔到劇場mode,比隻病虎反cup

金本想留返黑鬼守護神,等領先先出場刷S

係4打3個3振

隻企鵝尋日係大皇賞贏/輸左幾多?

松坂大輔生涯第109勝

對比起on9仔緒方，金本個action咪醒囉
屌你老味...緒方

其實中崎同Dolis都係好鍾意開劇場
所以分別只在於我燈死左鯉魚龍,之前仲笑Rosario好撚水貨,點知第一局extra inning就一支HR

緒方條仆街，每次放做開中繼既投手做守護神
10次有8次都係gg既

清宮終於要上一軍

俾我就先掟三球貼身貼到可以打交的內角,之後先再K

陽岱鋼最快29/5返一軍

等到交流戰後先出返黎啦

西武打率: .293
巨人打率: .291

跟住係交流戰連續三場俾西武兩個肥仔(再來一碗同森友哉)收皮

咕哩佬

咕哩佬屌打死魚

偷本壘 ?

唉今永昇太始終未回復狀態⋯⋯

orix 3-0 西武

又諗住偷雞到完場

原來高木勇人先發

坂本.381

都唔知野上換高木勇係賺定係蝕

打爆自己了

得一安都失到分

特登chok打順啫

咕哩佬咩事？

佢地條打線咪又係一樣

cleanup 之外全部戇鳩鳩咁

#AdiósRamírez ?

今日巨人個坂本咁精神既

尋日已經係咁

滿壘拎到分就唔駛咁煩喇

夜店d小姐返哂鄉下渡假,無得夜蒲咪醒神囉

打交未

條廢魚咁快反cup到巨人

又中人地捕手

開拖啦屌

講 緊邊場，跟唔到

巨人 鯉魚

山口俊4局就100球

中村祐都差唔多啦
BTW, 中村祐有少少想比巨人開拖

又送返兩個死球比咕哩佬

山口俊5局上已經100球了

睇黎山口俊好鐘意四球哦

今日控球太差

仲唔換等乜 200球完投

其實山口第三局就該換啦

想睇

原理同永續雲爺爺一樣

隔離貓隊就真係永續廢老

一開局就知唔對跑，懶叻一壘回本壘搞到體力急降，終於出事

8個四死球

抵輸

BTW，要食飯無得睇住，有無Link？

頭先個滿壘把握唔到比人打返起
仲唔係抵輸

中村祐開始唔掂啦

頂，緒方換Pitcher啦

廢魚好彩double play到

巨人仲有得追嘅⋯
唔似我星咁，九局先得4安，on99

星 星呢期好唔掂

打投全員死火

得兩星期貨仔

100球8局都抵讚

唔跌返落b class班友仔唔會知大鑊

廢魚呢期咁鐘意出Aduwa做中繼既
不過點都好過今村既

田中細佬都係要練

屌，Aduwa做咩9野丫

Nigga其實無咩邊個好

吉川尚輝得一招都玩殘你
佢係咪唔識長打

咕哩佬被K了

壞球黎

下一個都係Nigger

20分後變返第二隊

廢魚又出一岡做守護神

田原做牽制幾好

一岡如果有FA肯返巨人就好

咁都追到我_

哈比人R 返一分

原來隻企鵝又俾龍仔反cup

益力多果種廢真係唔講得少

9下二出局滿壘
我龍頂住

淨係睇隻企鵝得閒就要係馬經俾貼士,就知道淨係靠隊波係搵唔到食啦

完，龍仔頂得住

唔怪得話打交啦

連續兩下死球仲要個樣毫無悔意

係美國的話一掟棒後就衝下去打鳩佢啦

起身一睇
巨人上左打率第一呀

11月有mlb allstars對日本隊

十幾年就可能會，宜家，出o黎散步o者

早左放工但係冇阪神冇巨人

睇西武

正確態度
金子好似生猛返

原來中止埋
央聯得番企鵝中日龍

咁突然真唔真

清宮幸太郎 6棒 DH

我龍又出笠原
希望用球多 五局換牛棚

清宮第一個打席就一支二壘打

差少少就hr

神宮宜家落緊雨，場波隨時會gg

原爆

千葉都落緊雨

內川聖一今場好可能達成2000安打

可惜 佢一打聽聲以為有啦

今日熱男唔掂

今晚牛牛變阪急隊

我龍反Cup成功3連勝
Old seafood岩瀨仁紀 再見三振完成生涯第405救援

無原爆，岩瀨應該連出場既機會都未必有

都唔知有無機會見到老牛同病貓爭日本一
成班大阪人打J打左成世

我星今永昇太都被無限期發配去二軍再調整

應該送埋戶柱落去
佢做捕手果幾場都係初回失2, 3分

著近鐵年代嗰件先講啦

咁會冇捕手用咖，得返嶺井

仲有高城

我星就算點樣換先發成員，都唔會改8棒投手

Ramirez鐘意打有DH個陣ge玩法(九棒放隻跑狗可以當有兩個一棒)我地識條鐵咩

其實幾特別呀
比人錯覺上位打線好似打多個咁

咁快換投

換投失敗

今年好似都未用過高城

等睇中崎放火

cl打率最低緊係特別

無啦完場啦

哈比人慘被凌遲
逐分追到反敗

果條岡田咁勁嘅

星星今季對病貓仲未贏到

2-5位又要打成一片

益力多宜家打到9局下，唔知有無機會止血呢

兩邊個bench都得返好少人

燕子：龍仔，今日飲左益力多未丫

隻企鵝返去賭馬算啦
佢有次好似中過條幾萬蚊港紙的三重彩

連Baystars Facebook都好多人屌8番投手9番二壘手

打得唔好咪屌

如果佢地排第一 投手一棒你都吹佢地唔撚脹啦

啱呀，呢排真係打得太差

朗神唔打了

牛迷係時候 #FukuraOut 同埋 #イチロー監督

又話想打到50歲

番歐力士啦

一朗終於退休了
由我未出世已經打到依家我牛高馬大
黎緊轉做顧問應該有排都未洗返日本搵食

病貓唔知第幾次要求VAR,但係最後都係唔得

球兒真係一把生哂銹的劍

5-1

陰公豬

永續廢老真係好撚柒
一個鳥谷,一個球兒,仲有一個能見

無牙老虎

究竟係金本問題還是球員問題

肯定係金本問題啦
佢真係唔識用人,佢專門做打擊教練就啱

Guerrero

屌那星 使唔使咁快換投手

巨人場波係咪好悶

睇西武同牛牛好過

飛棒三振

覺得一換菅野就會輸

WTF

又阿部

一抱入懷

打柒你件小魔神

8回 2隊加埋得5hit

咕哩佬日日都想整斷支棍

nigger

如果又拖到佢對桑原就好睇

差d燒死全家

你睇見尋晚阿仙奴黑碧就知道nigger 都係冇腦

場波即刻好睇左

重要時刻先出田中細佬

跟住到Canuck

今日兩隊樂天勁咗咁多

仲有企鵝食魚

陰公 巨人場波好似第9局先開波咁

咖哩佬

????????????

估下支棍幾時斷

堆繼投愈換愈恐怖

今場好大機會和

大笑

咁樣堆返滿又真係估你唔撚到

屌
未返到屋企,點樣犧打失敗之餘仲要DP?

我都未返到 睇緊navi

已經一係和一係輸

唉
主場雞

鯉魚被完封

最後都係二十四隻蛋

企鵝開大餐

松井又敗投

一日打兩場

估唔到MLB仲有doubleheader

落二軍未？
今年完全走樣

上本博紀似乎好似張伯倫咁重傷

今日大城打正選

又嚟？
有冇片

盜壘個下唔知拉傷左邊到,要擔架抬走

鬼佬們繼續派膠 老野繼續博命

終於開紀錄

大城

橫濱個鬼佬令我諗起謝老四嗰下

回傳定跣腳

跣

又派膠

冇眼睇

lead緊5分 冇得反cup啦掛

田口都有大爆嘅可能

7分就真係唔駛諗咩反cup

唔好咁講

星星換後備同新人練兵等收工吧啦

係有可能，不過一定唔係班友呢排嘅水平做得到
班友仔完全死火 係fan都覺得嬲

啱啊，依家條打線咁樣點拎8分

換成隊

安打已經唔多，又唔係連續安打到，
鬥多殘壘咩依家
就算係之前有home run嗰排，大部分都係solo，
搶唔夠多分

福留孝介突然間一朗上身

除非巨人呢邊整幾個放火高手出黎

人地放火都要星星班友咪撚再咁鳩先得
捉到鹿唔識脫角都係冇用

真係打pat pat

大城卓三猛打賞

小林今次有麻煩
多咗個打擊型捕手同佢爭位

又error

大嘥鬼

靚撲救

又一球solo hr

淨係拎到solo hr嘅分

哈比人已經着咗收工mode
開始鳩打

又係筋肉超人

敬老時間

真係嘥鳩氣，每球hr有2run依家都已經6分，起碼冇輸得咁樣衰先。全部solo有撚用咩

巨人唔通解放左宵禁？
坂本咁打得嘅

小姐返咗鄉下

病貓今日係咁盜壘

應該返去東京啦,聽日先起程的話未塞過車咩

死魚場波有無iphone直播source丫

好似只係日本國內用到

搵到了

死魚送左7條魚比益力多硬食

今日死魚真係有仇報仇，暫時10-1做緊益力多

一週年喇喎

送咗戸柱落二軍

狂賀上本博紀真係好似張伯倫咁樣重傷

班虎黨之前J緊UE一二棒加遊擊二壘無敵組合

阿部正選四棒 一壘

啱喇，上埋soto上嚟就啱喇，佢open戰都好打得

即刻有打點

今次係hr喇掛

真係百屌成材喇星星今日

Lopez 9號!!

第二打席solo hr

改不了solo hr特色

星星著曬火

読売倒せ！ 絶対勝つぞBAYSTARS！

好多球都差小小HR，不過都好過差好多變飛球

我識果隊星星條打線唔係咁架喎

俾我地百屌成材（一日咁大把）呀！
第三節已經先發野手全安打

幾耐冇見過嘅星星打者一巡

今次真係拉高橋出黎打
野上越黎越水貨

爭一個呀

啊！我冇計到投捕因爲 計埋就先發全員啦

菊池雄星做咩落二軍
前日打得好地地

咕哩佬solo hr

我都想知

阪神食得屎
2局滿疊冇人出局

中日龍果然係垃圾

失得1分執番身彩

無事喎中日滿壘殘

都話左谷繁元信某程度上比莫天才更加係千古奇冤

阪神個投手又四壞

星星係時候要換投了，都100球

Abe hr

中日D殘疊多到

唔撚係10分都追到掛

lopez第四安

咩事dena個到成12比5

未講完就變12比7

就夠30安

今日星星同巨人係咪食左藥丫，打線咁神勇既

歡樂棒球

好容易咁又俾病貓反cup

又拎返mcgehee出黎

坂本勇又solo hr

又滿疊0分

Doala歡樂棒球歡樂到打左咁耐六局下都仲未完

龍仔個一壘好似幾多ERROR

你個user名

佢左肩傷左

btw, 樂天自力優勝消滅

高橋聰文又報恩

大家都係expansion team,人地賭城就算最後都係champ唔到都已證明自己係勁旅,但係樂天只從贏日本一就收哂皮咁

呢場歡樂棒球終於都完

龍仔真係好鍾意殘滿壘3 out

週日劇場

咁快

賭城聽朝贏埋就入西岸決賽啦

益力多又跳求雨舞

睇番原來龍仔安打數仲多過阪神

15H,扣返兩支HR,即係13H入面浪費左唔少機會

上本博紀真係又做十字兵

今日軟銀個場 2-5 6支solo

ching 咁黑心

我唔否認做得巨人球迷,心態係同49000一樣,anyone but Liverpool/阪神

係咩
我反而係星星同條魚喎

星星遲早#AdiósRamírez
鯉魚龍長期無錢,一有人FA出走就收皮

追和左呀

益力多solo HR 追和

其實我除左巨人之外
覺得燕子都幾好
一來我係神宮行過喇
二來我剩係識去東京

睇直播見球場氣氛幾好
係隻求雨舞好反感
好似搏落雨中止咁

中崎翔太條死肥仔

神宮球場出面條街好有主場FEEL
D舖頭仔好多都著住波衫擺哂D野食出賣
唔似巨蛋咁禁商業化

下次再去開東京可以睇下

燕子迷開傘其實係咩意思

我覺得係新宿搵地起個新球場好過,後樂園其實唔係一個好地方

想去下甲子園 但係成日都覺得室外就好熱/好易落雨

甲子園我去過,基本上你係只能搭阪神線去

呢個都係我唔太鐘意西武的理由,明係打劫你咁

我發覺巨蛋散場球迷去水道橋搭JR大部份都係去秋葉原方向 冇乜人去新宿嗰邊

因為最多人去搭丸之內線走嘛

唉
失分

你知道老細係邊個就會覺得好正常
美國佬高度商業化運動係咁

諗起鹿島鹿角個主場
返山手線圈起碼成粒鐘

就係因為知道老細係鐵路公司先憎囉,小林一三提出的經營哲學真係仆街黎

輪到另一個肥仔爆炸

GOOGLE完先知係成田後面

茨城縣呢d鄉下地方...

海嘯會唔會浸到

神宮又落雨

仲好大風

做咩咁快換投手代打

分牌上面支益力多旗桿吹到郁

又追和

十二局和波啦

益力多！

熱血反cup

岩岩好4個鐘

呢排成日講
2OUT之下係最危險

莫天才：領先一球永遠很危險

贏到兩埸鯉魚

哈比人呢個朵無誤

死魚個投手陣

燕子今日善用到敬遠,死魚今場既臨場戰略

燈

黃金周戰績

鯉魚龍 8Pld 5W-3L
病貓 8Pld 5W-3L
巨人 8Pld 4W-3L-1D
星星 8Pld 3W-4L-1D
Doala 9Pld 4W-5L
企鵝 9Pld 3W-6L

西武 9Pld 7W-2L
火腿 8Pld 4W-4L
一線鷹 9Pld 5W-4L
牛牛 9Pld 6W-3L
泡菜狗間樂天 9Pld 3W-6L
e-commerce間樂天 8Pld 1W-7L

原來樂天已經7-23

所以咪話佢地應該學下賭城囉,人地繼續keep到個form的話,第一年就捧走Stanley Cup不是夢

咁冷門都睇

隔離開左post好耐啦喎

日本樂天得啲投手叫好少少
其他都好垃圾

泡菜狗裔老闆定係e-commerce?

講明 日本樂天
online shop 嗰隊

泡菜果隊叫開羅德

呢個係台仔先用者

我都係慣左用泡狗同e-commerce黎區分

用開泡菜樂天同日本樂天

西武今年真係太癲...

咕哩佬要學下人喎

十年一潤
今年拎唔到下次唔知幾時

聽日山口俊vs秋山拓巳

開波

鯉魚王落雨要延遲開波

廣島對星星打唔打得成架，宜家又落雨delay中

銀鷹對獅子10分鐘已經打完一局

山口俊開始派

金本又浪費機會
唔係HBP呀

俾咗壞球重想點

真係HBP

起火了

屌你咩咁樣交失波

投手都敲安就即係輸撚硬

呢兩日揾小姐揾夠本
今日腳軟

K

大田兩個打席一個HR一個3B

中止咗

又無得睇

Rosario今次仲要打中埋廣告版

巨人拿拿換中繼投手啦
山口俊根本就唔撚掂

講返頭先Rosario嗰球,佢打中邊塊廣告? 又有人要俾獎金

又有免費酒飲?

應該唔係啤酒,頭先睇到慢鏡,似係JR東日本個塊

係JR東日本個塊,大人の休日俱楽部

長者俱樂部

龍仔今日發生咩事，宜家暫時屌打緊益力多

得兩安打就4分 做乜9

投手都HR
山口俊收工啦

咩料，秋山HR

唔喺主場特別醒目？

第二局,四壞->HBP->video review係HBP->吉川交失波->秋山敲安->病貓個廢老sac fly
第三局,Rosario打中左外野上面JR東日本塊廣告板

估下今場炒唔炒到10分以上

岡本差d可以破蛋

麥基換阿部好過

山口俊繼續送4壤球

壞球

福留廢老

佢過咗火腿之後好好抽
點解巨人果時唔係咁

又滿壘

病貓2out滿壘

巨人有壓力 同成日簽FA

7-0

病貓上壘

山口俊五局啱啱好100球先收工 #TakahashiOut

高橋個on9又自製個難救既局面

秋山已經9K

秋山今日投得幾好哦

守唔掂都算
條打線又還原

幾時炒

睇死佢今日一分都冇

巨人個中川極速K左秋山

俾我係秋山,去到而家都留力博完封啦

高橋未上既時候
大田雖然冇regular 但都0.26-8
有長打
一d都唔差
高橋上左任
佢越打越冇信心
雪埋 然後拎埋黎換石川
見到佢係火腿打到好
真係幾開心

最鍾意睇d球員離開巨人打到識飛
除左Lopez

大田過咗火腿之後對巨人果場

病貓9-0

差一分

啱啱搞d嘢無睇,原來又俾筋肉超人補多一刀

Guerrero你咁博做乜

巨人

b級表現

山口俊真係
又敗家一場

出年我先有時間再去日本,如果隊波仲係無變過的話,我諗我會去睇作客,然後學美國佬整定塊牌入去睇

Takahashi san: I can’t see any “Giants Pride” in your managerial career #TakahashiOut #高橋監督休養

內川聖一仲未2000安

慢慢等啦

主場舉日文牌

唔識日文

同埋用英文先有gimmick,日本d傳媒實會報連外國人巨人fans都不滿高橋

跟隊
下次一齊舉
本地fans會唔會打鳩你

呢一招當然要等到再一次十三連敗,又或者包尾個陣先用啦

暫時player's day全敗

中日龍又不勝
做乜打完10上就完場?

聽日小林日

三連敗

巨人真係好似成日係牛棚做假動作
今日叫上原熱身出中川

落雨提早收工

高橋同上原係咪有仇

講開羅沙里奧
佢舊隊韓華鷹來左個外野手HOING代佢
點知仲勁過佢
今年最佳外援拎左9成9
睇下日職邊隊想簽佢
70萬美金抵到爛

病貓簽埋佢囉,出年MSN唔計外援名額,福留孝介又唔知仲可以打多幾多年

一人一場作客贏9分
打和

勇人拎左每月mvp

唔怪得尋日甩手

琴日計左吉川error

呢下真係好撚好彩

跟住睇下吉川光夫幾時又送返兩分俾人

清宮首轟

咁快手

好懷疑嗰啲全疊打記念球執唔執得返

大田三分砲 第九號

好大機會破到咒
今日MSN投得唔係幾好,應該係攞左每月MVP表現一定滑落的效應,大過player’s day未贏過呢個咒

鯉魚同星星條打線死左火

吉川攰了

少有喎 識換投

我龍Almonte三連打
打率.370領先

跟住聽日又谷爆內海

西武滿壘double
粒波飛親去二壘都仆街

我愛高橋由伸

最驚臨尾nigga放火

內村聖一終於二千安了

王貞治頒獎

由伸bb 又要換喇!!

中田翔千安

最尾咪又係...

歌詞:

而家又到Canuck

星星果條唔係死咗火，係通常運転中

吹撚漲而家solo就可以追和但又唔solo

又想出阿部?

今鋪真係Dum春，咁樣無咗個完封

後備藤浪第一次上投手丘都算係咁喎

Nigga難得平安無事

睇個勢，條死魚想自爆

咁你地來澳門.見到一個肥佬著 唔同日職球衣.應該係我來

巴打係真係喺當地買定點？如果係你都去過好多度睇波！
btw做乜冇我星咖

建議我一落地就去七仔機到咁下機買飛
如果要去d特別活動（送波衫）就預早揾去日本既朋友幫手 基本上去便利店咁機 然後比錢就ok

無計 因為都係早幾日確定行程.5月30入廣島 昨天先睇有無波飛 不過唔緊要. 我6月4先走 我點都去神戶甲子園 買今季波衫 如果有現場比賽就入去睇

有得上埋投手丘咁正

去過星星主場，d tee個款都幾差買唔落手

八月二號女壘世界賽千葉開打
咁啱係日本
但應該留唔到12號決賽

其實一早有得上網買定飛

上網買仲好,去到嘟QR code就有飛

。這件質料好舒服

我有上年龍仔個件「昇龍」波衫（冇印字）
上個月去左西武主場個度課左件源田主場波衫

又收起左mcgehee 出阿部

啱啦
俾光頭佬抖下啦
岡本守3B？

係

病貓新仔正選

今日應該係邊個打得多分就贏
新人對都開始要諗退役的內海,肯定係大手交易

重未開記錄

病貓不如簽村田修一返去守一壘啦
Rosario真係神經刀黎不宜長期先發

佢喺泡菜係咪打DH多

J撚死

頂到而家先輸球HR都算係咁

作用王阿部

對新人有咩好J,下次試下對住d王牌先算啦

老喇
冇得期望咁多

一人一個HBP,再黎就打得交

長野重安撫新仔

金子千尋幾時賣去大阪櫻花

又係球兒

你最愛嘅廢老之一

今晚真係廢老大戰,福留孝介追到3-2

又要攞定平安鐘等nigga

病貓已經用nigger

火燒後欄

岩崎優又係似遲早

巨人nigger

對面條打線唔係頭五棒,無事

阿部好似兩場正選都hr

齋人屎又然

陰公 京瓷巨蛋外野山頂小貓三四隻

火腿好柒

一球連續傳失三次

柒到喊

上原浩治差5hold就100win,hold,save

Johnson對能見

唔好笑住,Johnson不復當年勇

巨人今日有新人上場咁

無呀
btw 0.03打三棒

升左個新人同辻東倫上一軍 應該會出掛

又一個廢老新井

細佬都掛左手套,佢仲要繼續打

死魚兩個廢老石原同新井都上左場

燕子隻荷蘭鬼又一個hr

Every good story has an ending - ありがとう and さようなら 能見選手

死廢老

俾我係金本就即刻同能見講,你唔宣佈退役就以後都只可以打二軍

石原都HR

冇左菊池雄星好大鑊

真係太離譜
第一局已經比人3hr 輸6分
上年climax 又係出佢第一局直接收左皮

屌那星
入幾多 失更多

菅野連續7人三振

菅野連奪三振

火腿竟然嬴緊

村田修一而家係櫪木打緊獨立聯盟喎,不如搵人同佢傾下

話哂佢都只係FA去巨人,反應一定無阿部呢d親生仔咁大

鯉魚龍終於打完2局

能見先係最大問題,仲未肯認自己已經係英雄末路

收佢返黎好似阿部咁得閒代打下

麥基仆街出局

啲走壘做乜鳩

如果我係金本直頭打包Rosario等季尾退貨
直頭搵村田守一壘,最好就幫我打爆埋高橋,都唔明班膠層諗乜鳩竟然唔要佢

能見肯退休未呀屌

今場之後佢唔肯退咪戰力外,識做咪自己開記招認年華老去囉,最少都有得風光大葬

金本似乎要佢輸到要切腹自盡喎,仲未換

兩個好撚柒呀擺咩pose

其實上年村田都打得唔錯
巨人好似預左0.03會成材先唔要村田

好似阪神d投手年紀都唔細咁嘅

所以咪佢去病貓就最好

一來佢想返黎NPB終老
二來Rosario好撚水貨,可以直接打包返去多米尼加,村田呢個年紀守一壘就最好
三來最好佢係病貓打爆由伸,等班膠層醒下有咩理由唔要件仲打得的老將做後備

中間有斷層者

過多兩三年我就唔敢笑啦

養唔起點算

點會養唔起呀,未俾人係股東會屌過黎咩

大家要記著小股東講d野有時先係金石良言,好似早係和田豐第一年就已經有小股東當面話病貓揀錯人,終於咪證明左係啱

差啲平連奪三振記錄

左投仲要下勾

8回11k

DeNA Solo Homerun Baystar

死魚出埋第三個廢老 Eldred

12k

完
13K

連續27局無失分

西武被大炒

佐野第二局失八分
打線唔生性
變左係到試左投
要捱到六月菊池先好返
要學習點樣走出低潮

仲要臨尾俾球二壘打拎到3分

巴頓將軍嬲到掉手套

個form係頹咗

睇到第二局失8分我都知今場可以唔洗睇
咁多隊火腿咩

希望樂天今日可以有雙位數勝場

都未開到個直播出嚟，我星已經輸咗3分

好彩到投手打
唔係又要輸多幾分

西武又送分

中島卓也GS

由規咁虧架

輸多一分 即刻收工

西武真係還返唔少分

原來今日村田修人倒戈對巨人三軍

重要捱多2星期先到交流戰

幫我打爆班後生仔唔該
我要班膠層好好反省

西武換人=引爆炸彈
一換小石又失多分

益力多又追返

new post

企鵝今日唔去賭馬?

pish

則本幾時去美國證明自己

三木谷浩史: 你走埋就仆街,得岸孝之一個點頂

西武終於破蛋

起碼岸孝之唔會走
應該長期包尾